# README #

# **Run Away** #
### Fast prototype for testing skills  ###

# Część podstawowa zadania [Unity]: #
## • Płaska plansza 3D ze scrollowaniem góra/dół, jeśli gracz zbliży się do krawędzi. Kamera w rzucie powietrznym zorientowana w kierunku podłoża. ##
## • Postać gracza sterowana analogiem [dowolny kontroler]. ##
## • Przeszkody [mogą być zwykłe boxy] na planszy. ##
## • Przeciwnicy, którzy uciekają przed graczem. Przeciwnik unika przeszkody ruchem w jednej linii [nie ucieka ‘za’ przeszkodę w kierunku przeciwnym od gracza, stara się uciekać w kierunku będącym kompromisem między obecnością gracza, a przeszkodą/przeszkodami] ##
## Promień reakcji przeciwnika, tj. zachowanie określonej odległości między graczem, a przeciwnikiem, której przekroczenie aktywuje ‘ucieczkę’ przeciwnika. ##
## Wskazane wygaszenie (z opóźnieniem) ucieczki przeciwnika w przypadku braku obecności gracza. ##
# Zadanie dodatkowe: #
## • Implementacja dwóch graczy, każdy sterowany osobnym kontrolerem do powyższej planszy. ##
## • Licznik obrotów drążka analogowego na kontrolerze – drążka nie związanego ze sterowaniem awatarem gracza lub jako osobna aplikacja zliczająca. ##